黃明志首由香港人填詞既「老人痴愛」出左啦

依首歌係經過填詞比賽後, 由香港人勝出, 最後再係台灣拍攝

我倆遇見某日某麵店
細雨飄下 一瞬間 記憶空一片
連年年月月我也不清楚
每個站也有共妳待過
去到終站 待原地 汽車都熄火
由旁人引證我只得一個
誰知道 妳在何方
遲鈍的我卻擇善遺忘
人越老越怕狀況
全視線下降
想追憶只得背影
無法可觸摸

無奈童話中角色 只得我
為何在翻看舊頁 才知錯
熒幕前哭泣放聲
只得我很清楚
錯的因 種出果 原是我
想得多
將得過且過

認可癡心一個

個造型成個楊過咁

哈哈林北終於脫毛帽拍MV了! 看了這個造型真的很想打9我自己😝

佢SHARE左BBC 條棉棉片,

我諗佢以後唔洗同呀槳出片了

佢得罪中共都唔係第一日既事啦

幾型

前幾年都作緊D擦大陸鞋歌

雖然飄向北方呢D少少暗踩嘅歌, 竟然大陸比佢紅唔BAM佢

佢係冇骨氣就一早奶咗馬來西亞政府鞋底啦

反而仲有型
似藝術家

唔屈服馬來西亞政府, 唔等於唔賺人仔

佢今日成為第一第二名華語YOUTUBER,
咪可以有GUTS

係好聽既
而且mv都幾有feel

唔係好明點解要電音咁激昂
btw,黃明志

我都覺唔應該，可能佢地覺得係k歌洗腦元素之一啦，我反而覺得應該悲情d

btw，睇住mv再對住歌詞，發現真係拍得幾好

好撚正
嗰陣試錄已經係咁聽

正

如果張國榮未死 影佢一個人係間房點住煙 自彈自唱依首歌 應該會幾有feel

好型

想追憶只得背影
無法可觸摸

四強其他三首都唔錯
但香港依首真係勁